[足球］你踢波風格係邊個球員？

利申：普巴

最鍾意妹下妹下再傳波

美斯 一個扭十個

夏格維斯

長期唔踢

我夢想踢到柏金咁瀟，
但現實得路斯基同韋舒亞咁癲

Hea碧
行行企企 唔多跑動
但又入到下波

ching踢英超？

Hea碧 慢但偶有佳作

C朗

梅拿

而家嘅朗尼
有熱誠但成日幫倒忙 俾隊友唾棄

基佬特

李察鄧尼

萊斯，有樣有腳法

仲要玻璃腳

韋拿

香港隊搞緊乜,仲唔黎召人

保方

伊禾比
好似好勁 但成場做唔到野

抺汗似雲佩斯 跑動似靴里拉 遠射似碧咸 慶祝似伊巴 但我個樣似朗尼😞

感情台狗公

古迪

韋拿踢法似我

基佬特 試過空龍兩碼炒粉

格羅素

馬奴 淨係識截波同簡單傳兩腳

busquets mix xabi mix pirlo
三不像

夏志明
同佢踢過 有佢四五成功力 認真

Pepe diego costa 同成隊TOT

補充下 劉卓軒果啲完全唔夠我跑

打mma啦去

monreal

山齊士踢法似我

a.cole

勁喎ching

廢明奴

有腳法 唔夠快 最叻打9號半

馬達拉斯！通常啲人都驚我收佢山唔敢攻

貝碧托夫

伊巴謙莫域 側踢入波

利申：跆拳道黑帶

咩事呀

加利仔
跑得慢，唔夠快，無速度，我同佢風格一樣。

仲要係炒飛機果隻

美斯，係球場上散步

賓特拿

David Ćolina 新 Jarni

傳波似我名

巴爾，跑開田徑所以得個爆字